到底上年畢業慘啲定今年畢業慘啲？

上年畢業就撞正社會運動
今年畢業就撞正疫情百業蕭條
一個唔好彩如果上年畢業嘅到而家都仲未揾到長工，又要同今年畢業嘅爭崩頭
利申 廢J量緊地

今年畢業果啲應該會嬴 聽聞今年已經有幾間U出緊資助俾公司請人 20畢業完勝

上年grad既frd全部有工開
6月前一早拎晒offer

今年

上月6月先開始一早派晒offer啦

今年慘啲

上年都受影響既話 你本身都唔方會早搵到工

年年freshgrad揾工都唔易咖啦，不過呢兩年係慘啲嘅，個大環境都唔好 不過有好有唔好啦,呢個環境更加易揾啲政治光譜差唔多嘅公司做

CU 直接自己請番人

一定今年

僱主袋返咋...
fg預減3-5k不等啦
利申 受害者

啲藍屍好似好介意啲人揾返政治光譜差不多嘅公司,仲要特登拍條片出黎話會乞食

點解無人講下年畢業慘d?

Y not both

真係人唔笑狗都吠,最尾果個DSE卷改啲唔改啲勁on9 個左上角仲係2018

仲要插個蘇乞兒係中間,on9當有趣

下年先黎料

今年已經好慘下喎

下年畢業慘啲

下年會有兩代人一齊爭工

疫情影響大好多
社運都係嗌吓口號，頂到盡爆下玻璃

19、20同21都慘

到底點解佢地仲有咁多錢拍埋呢啲on9野

都市傳說有人因為上年社運blacklist由19開始唔知幾多年嘅畢業生
可見嘅影響可能疫情勁啲
心入面嘅真係who knows

三代，本身每年dse fg第一年點都係搵緊自己career,點知2020年1月尾開始個個一係失業、一個headcount freeze 咗走唔到，2019年既人都未settle ，2020年個班大家都知咩事，個武肺再搞唔掂，21個班自求多福

仲有政府同企業搞左堆弱智temp intern program 推遲2020畢業生搵工

其實上年你有心搵實搵到
係有啲人太投入喺社會運動
有啲根本逃避現實

都好慘

投入光復香港都比你笑

香港你無份架

我無笑投入社運既人
我係講緊嗰班沉淪喺浪漫主義逃避現實既人

下年21唔會有呢種program

19個班繼續搵工，仲有within 2年工作經驗都可以報Mt 個d

班20有批因為搵唔到啱價既工一直搵，又有班人join咗政府既program 推遲搵工

21個班都唔知點，就算下年有得去grad trip ,個grad trip 又幫到幾多呢

利申HR 岩岩上個星期五出左job ad,已經收左500份CV 計我話HR先係最慘果個:(

大家睇完呢條片之後跟住呢條片
所講嘅方法援助YT黃色圈啦💪🏻

明明其實經濟差係世界大環境嘅事,做乜講到好似全部都關攬炒事

岩 19fg畢業果陣都未知咩事 諗住抖下先搵/頭幾份工唔岩自己 點知個環境愈黎愈差 20fg都叫有得瀨下大環境

通常會睇幾多個

下年畢業仲慘 呢兩年都冇點返campus上堂

睇咗既巴打，介唔介意講吓段片講咩，無興趣幫佢加hit rate

Why not both?

水泡科慘啲

Hi 又咁啱啊 又話訓=，=

訓住睇連登，成日撞到你

我地成日騎劫人地D post

最慘係21fg要同19、20grad既人搶工

打工講政治光譜托柒咩

其實真係會咁多19grad
去到下年都未搵到野做？

fg第一年點都係搵緊自己career, 2020年1月尾開始一係失業、一個headcount freeze 咗走唔到，2019年既人都未settle 到，上班台咪有post問呢個時勢遲唔遲好，如果你aim Mt ,Mt 收少過兩年工作經驗，19年合資格，20年本身headcount 比人cut,一定會再報，所以加油

真
22就要睇復甦搞成點，21就肯定冇運行

今年慘d
唔少大公司freeze headcount唔請mt